我這生福氣 也用來祝福妳

如果有日說婚期

哇屌 快撚到

收到

b